<gallery>
    <section>
        <image>/thirdPage_images/image1.jpg</image>
        <name>Kawasaki GPz550</name>
        <price>14 425 BYN</price>
        <description>"Мотоцикл «Торнадо» - воплощение скорости, мощи и стиля на двух колесах. Оснащенный передовым двигателем и инновационной подвеской.</description>
    </section>
    <section>
        <image>/thirdPage_images/image2.jpg</image>
        <name>Bmw r100rs Buffalo</name>
        <price>43 324 BYN</price>
        <description>Редчайшая модель, созданая специально, в качестве подарка на 50 летие владельцу компании</description>
    </section>
    <section>
        <image>/thirdPage_images/image3.jpg</image>
        <name>Honda CBX550F2</name>
        <price>12 324 BYN</price>
        <description>Динамичный дизайн притягивает взгляды, а комфортное сиденье и удобное управление обеспечивают приятное вождение на любых расстояниях.</description>
    </section>
    <section>
        <image>/thirdPage_images/image4.jpg</image>
        <name>Harley-Davidson forty eight</name>
        <price>120 139 BYN</price>
        <description>Модель 2013 года, один из гаражных кастомных мотоциклов линейки Harley® Dark Custom. Этот мотоцикл мчится по дороге с двигателем Evolution объемом 1200 куб.см</description>
    </section>
    <section>
        <image>/thirdPage_images/image5.jpg</image>
        <name>2021 ktm 200 duke</name>
        <price>21 323 BYN</price>
        <description>200-кубовый Duke оснащен двигателем Single объемом 200 куб.см, мощность которого составляет всего 22 лошадиные силы и 13 Нм крутящего момента на заднем колесе на стенде Jett Tuning</description>
    </section>
    <section>
        <image>/thirdPage_images/image6.jpg</image>
        <name>2019 ktm 250 duke</name>
        <price>18 323 BYN</price>
        <description>200-кубовый Duke оснащен двигателем Single объемом 180 куб.см, мощность которого составляет всего 19 лошадиные силы и 10 Нм крутящего момента на заднем колесе на стенде Jett Tuning</description>
    </section>
    <section>
        <image>/thirdPage_images/image7.jpg</image>
        <name>The Black Widow 1966</name>
        <price>73 245 BYN</price>
        <description>Triumph T100 Trophy 500 1966 года, построенный компанией TFMW для Бутча Уокера. Этот кастомный чоппер оснащен бензобаком с ребристыми гайками, хромированными трубами и полностью кастомной рамой TFMW.</description>
    </section>
    <section>
        <image>/images/image6.png</image>
        <name>Aprilia Reveals Special Edition RSV4</name>
        <price>51 212 BYN</price>
        <description>RSV4 – это гораздо больше, чем просто пара колес и мощный двигатель. Являясь кульминацией амбициозного проекта, реализованного подразделением Aprilia Racing</description>
    </section>
    <section>
        <image>/images/image1.png</image>
        <name>2011 Triumph Daytona 675 Special Edition</name>
        <price>39 092 BYN</price>
        <description>Эта потрясающая Daytona 675SE, выпущенная ограниченным тиражом, последняя модель от Triumph – с перламутровым белым кузовом, синей рамкой, маятник и подрамник</description>
    </section>
</gallery>

